［吹水］呢段時間大家幾耐冇出過街

本人係學生 依家係屋企到上online lesson 已經一個禮拜冇出街了 用之前買落既食材 餐餐自己煮 自己住果區已經有2單肺炎 依家真係好驚落街 我仲後生 唔想死呀

有冇人分享下呀